<h1 align="center">Desafios de algoritmos para treinar lógica de programação</h1>

## Habilidades que coloquei em prática
<ul> 
  <li>JavaScript</li>
  <li>Lógica de programação</li>
  <li>Matemática</li>
</ul>